睇完ekids演唱會返嚟了！！！！！

真心正，坐滿哂
睇完開fb見到班韓狗踩ekids真係忍唔住同佢地開火，韓狗寧舍on9

有無唱誇張啲咁多(青年宮)

晚餐呢

無呀，Tommy solo唱踩我唔死

為咗睇ekids我無食晚餐

我都冇食 come lok fu eat with me

點解唔食呀？
返到屋企喇

你有無睇呀？
Tommy變咗喊包

你自己睇？

同朋友去睇呀

邊度仲買得返佢地啲CD

我都想知
而家都係上youtube聽咋